點睇祖藍同GEM始終都係心繫香港本土，無離棄我地香港人

GEM係大陸
另一個只係小丑

香港樂壇同喜劇接班人，希望香港人好好珍惜，好難得先出到咁有料既人

我地唔好再犯當日對gem所犯下既錯

人地係中國輕易搵到咁多錢都返落黎娛樂香港人

樓主邊忽睇到？

係啱架, 佢地可以完全唔洗理香港, 市場咁細, 如果只係為賺錢,

顧掂大陸就得, 但佢地仍然會理香港, 係真心想香港人鐘意佢地,

不過連登仔唔會識咁諗架啦, 去屌屌屌啦